{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095691?place[place_type]=GID&place[gid]=1095691&place[latitude]=35.2040956048&place[longitude]=127.6013394071&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 노고지리펜션"
    },
    "text": "老姑尻ペンションは韓国の名山智異山がある天海の自然テーマに位置しています。 ここは美しく秀麗な環境を誇り、最高の施設を備えたペンションです。 ペンション内部には高級デッキ施設とバーベキュー場が用意されています。 入室時間は午後2時で退室時間は午前11時です。 予約人数に追加される人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しができません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室および退室時間を正確に遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を持ち、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽と飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは、個別バーベキューとバーベキュー場が利用でき、その料金は2名基準で10,000ウォンで、4名基準で20,000ウォンです。 ペンションにはメゾネットタイプのIPTVとWiFiがあり、バーベキュー場と基本のタレも常備されています。 駐車も可能で、渓谷が隣接しているため、ペンション以外でも楽しめるものがたくさんあります。 客室情報はレモン、バラ、ピンク、ハーブ、菊(メゾネットタイプ)、緑茶(メゾネットタイプ)、コーヒー(メゾネットタイプ)で提供され、最大人数はそれぞれ3人、4人,4人,3人,6人,6人,6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "老姑尻ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "老姑尻ペンションは天海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "老姑尻ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式の料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションのバーベキュー場の利用料金は2名基準で10,000ウォンで、4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには高級デッキ施設とWiFiがあります。また、バーベキュー場と基本のタレも常備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には渓谷が隣接しており、さまざまな楽しみがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "客室情報はレモン、バラ、ピンク、ハーブ、菊(メゾネットタイプ)、緑茶(メゾネットタイプ)、コーヒー(メゾネットタイプ)で提供され、最大人数はそれぞれ3人、4人、4人、3人、6人、6人、6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 550
    }
}